☆ 想聞下體鹹濕腥臭味 呢套面具滿足你

虛擬實境A片是現代潮流，各家廠商紛紛爭食這塊大餅，
現在就有廠商突破傳統視覺與聽覺刺激，推出「嗅覺」面具，
讓使用者在觀賞虛擬A片時，可以聞得到鹹溼的鮑魚洨味。

據英國《都市報》報導，這個由Camsoda廠商研發的「Ohroma」面具，
可以搭配虛擬眼鏡使用，讓使用者在觀賞虛擬A片時，
除了能享受視覺與聽覺刺激，還能聞得到原味內褲的味道，
甚至是鮑魚味或者是洨味。這款面具售價為80英鎊(約新台幣4千元)。
（施旖婕／綜合外電報導）

我要聞自己射出黎咪得囉洗撚哂咁多錢

巴打射閪水咁撚勁

可能佢係hehe呢

hehe可以射到西水咩

施旖婕

hehe就緊係聞鳩味 咁咪可以自我滿足 好似係咁

嗡乜鳩

我屌你老母呀又quote廣告

因為佢真係gay

block 啦

屌你老母on9仔

貼廣告果d傻閪其實係咪覺得自己好撚幽默